支持張建宗全力維護政府管理層威信

身為全港所有公務員之首
對不斷被屬下之警員挑釁
甚至要求辭職
竟然啞忍不去處理
試問如何建立管理威信？
如何叫其餘15萬公務員信服？
在此呼籲張建宗對相關言論予以譴責
穩定政府內部軍心

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!